{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_104961",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6983516'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2022-07-14",
        "domain": "음식점",
        "title": "햇감자 국 끓이는 법  감자부추 맑은 국 끓이기"
    },
    "text": "新じゃがいもとニラに作った汁はお腹がすかて香ばしい味を感じることができます。新ジャガはジャガイモの一つで、皮を剥いた状態で販売されて便利に使用することができます。ニラはの中を丈夫につくっているが、特に香ばしい香りがいて汁に入れば味をもっと向上させることができます。汁は簡単な料理で準備しやすく、一食の食事または健康を得たい時にはいい選択ですね。新じゃがいもとニラをいっしょに入れれば、ジャガイモとニラの風味がスープの中に調和してもっとおいしいように楽しむことができます。レシピにそってジャガイモとニラをよく煮た後、カタクチイワシや玉ねぎ、唐辛子を入れてグクガンジャンとカツオ出汁で味を合わせて、卵物を入れてもう一度煮た後、青陽唐辛子(蔓生唐辛子)や深ネギを入れて火を消すと、完成されます。このように作られたジャガイモブチュグクは暖かいスープを食べると体が安定して、胃が丈夫になる感じを受けることができます。多様な材料たちと似合って味と栄養まで加えてくれるためにスープを作る時新じゃがいもとニラの組合はいい選択ですね。調理時間は30分以内で簡単にすることができ、汁を器に描いたら完成です。",
    "QA": [
        {
            "question": "新じゃがいもとニラの汁はどんな味がしますか？",
            "answer": "新じゃがいもとニラの汁は、お腹がすくことで香ばしい味を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "新じゃがいもはどのように使われますか？",
            "answer": "新じゃがいもは皮を剥いた状態で販売されており、便利に使用することができます。"
        },
        {
            "question": "なぜニラが汁に入れると味が向上するのですか？",
            "answer": "ニラは特に香ばしい香りがあり、汁に入れることで味をより向上させることができます。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモとニラを一緒に入れるとどんな風味が楽しめますか？",
            "answer": "ジャガイモとニラを一緒に入れると、ジャガイモとニラの風味がスープの中で調和し、よりおいしく楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモブチュグクを作るのにどのような材料が必要ですか？",
            "answer": "ジャガイモブチュグクを作るには、ジャガイモ、ニラ、カタクチイワシ、玉ねぎ、唐辛子、グクガンジャン、カツオ出汁、卵、青陽唐辛子、深ネギが必要です。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモブチュグクの作り方を教えてください。",
            "answer": "ジャガイモとニラをよく煮た後、カタクチイワシや玉ねぎ、唐辛子を入れてグクガンジャンとカツオ出汁で味を合わせ、卵を入れて再び煮ます。最後に青陽唐辛子と深ネギを加えて火を消すと完成です。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモブチュグクを食べるとどんな効果がありますか？",
            "answer": "ジャガイモブチュグクを食べると暖かいスープで体が安定し、胃も丈夫になる感じを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "なぜ新じゃがいもとニラの組み合わせはいい選択なのですか？",
            "answer": "新じゃがいもとニラの組み合わせは、多様な材料と調和し、味と栄養を加えてくれるため、スープを作る際には良い選択です。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモブチュグクの調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ジャガイモブチュグクの調理時間は30分以内で簡単に作ることができます。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモブチュグクの作り方を簡単に教えてください。",
            "answer": "ジャガイモとニラをよく煮た後、カタクチイワシや玉ねぎ、唐辛子を入れてグクガンジャンとカツオ出汁で味を合わせ、卵を入れて再び煮ます。最後に青陽唐辛子と深ネギを加えて火を消すと、完成です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 361,
        "QA": 599
    }
}